この公開データは日本の著作権法によって保護されています。
This data is protected by the Japanese copyright law.
If you don't understand what these contracts mean, you can ask me on twitter.

モデル名：ヤシマ汎用クロスセット

バージョン：1.0

作者：ユニップ(twitter:@unippu_)


〜利用規約〜

※VRchatなどのアバターとして利用するためにコンバートすることを禁じます。※

・MMDとその姉妹ソフト、もしくはBlender、metasequoia等モデリングソフト以外での使用を原則禁止します。

・readmeの内容は予告なく変更する場合があります。

・私が配布するモデルには、それぞれのファイルに同梱されいてるreadme.txtが適用されます。

・本データを使用して発生した損害や、規約に反して発生したトラブルに関して私は一切責任を負いません。

・本データを自分の責任で改造して構いません。

・無断での改造データの公開は禁止です。公開したい場合は必ず私に連絡を取ってください。
　
・営利目的での利用並びに、わいせつ行為や過度な暴力(R-18Gに相当するもの)、他人を誹謗中傷することを目的とした作品に使用することを禁じます。

〜仕様〜

・AL対応。

履歴
2020/5/2　1.0公開。

